你今日痾咗未？

痾咗撳正皮
未痾撳兩次正皮

恭喜第一日今日有屎痾嘅巴打

不

請按兩次正皮

變咗負皮

原來係你！

is

不告訴你哦

嬲了一秒

請按正皮告訴我

冇手

勁

禁唔到

當然

你手機壞咗

用開腳？

用條利